香港年輕人嚟講，有幾多人仲識猶大？

那些時候，出賣耶穌的猶大

「唔通你認為出賣耶穌嘅猶大...係好人？」
「猶大？ok啦」

熊大我就識

喂若然猶大唔出賣耶穌，耶穌就唔會俾人釘十字架

你冇得撈架喇喎你知道嗎

有聲有畫面

咩事咁睇唔開要走去死啊

猶大，ok啦，過得去咁啦

周星星同學

我識李佛留斯

以為講緊魔力

me two

咩係魔力

你...罰抄聖經新約,加舊野 一次

猶大出賣耶穌喺神嘅安排

咁認真既?唔係話打牌咩？